有口罩但係上網搵唔到資料

推

呢間舊廠嚟㗎啦執咗笠，新嗰間廠叫 halyard

會唔會過晒期

5年期

但係上網完全搵唔到佢嘅資料 入咗佢個code都係